# Sahibinden-Data-Crawler
Sahibinden.com üzerinden ilan verenlerin listesini isim,soyisim ve telefon numarası şeklinde toplu olarak almaya yarar.

Kategoriye ait ilanları toplu bir şekilde takip edebilmek amaçlı yazılmıştır. Kullanımından doğacak yasal sorumluluk kullanıcılara aittir.
